《Uncharted》電影導演確認將不會直接採用遊戲劇情

【業界】《Uncharted》電影導演確認將不會直接採用遊戲劇情

《Uncharted》電影目前已經定檔2020年12月18日上映，不過關於該片的具體細節始終嚴格保密。比如大家最關心的一個問題就是，電影中Nathan Drake究竟會踏上怎樣的冒險。因為演員Tom Holland扮演的是年輕時期的Drake，所以劇情方面可能有很大發揮空間。

最近，在接受媒體採訪時，該片導演Dan Trachtenberg透露了一些消息，看起來，《Uncharted》電影的劇情將不會套用遊戲劇情，因為那樣的遊戲改編電影只能提供二流體驗。

在採訪中，Trachtenberg特別提到了他想要避免走上老路。 “我曾經收到過這個故事的不同版本，但沒有任何版本讓我感到有趣，因為我並不想走遊戲已經走過的路。”

他繼續講解道，複製與粘貼出來的作品永遠都不可能超越遊戲原本的體驗。 “我覺得在拍攝遊戲改編電影的時候，照搬遊戲劇情是毫無價值的。如果我們單純地複制遊戲內容，那麼只能提供二流體驗，不可能超過他們在遊戲中已經獲得過的難忘體驗。”

Trachtenberg對他和創意團隊目前編寫出來的劇情表現出很強的自信。 “如果Naughty Dog想要再以Drake和Sullivan為主角再次製作一部《Uncharted》的話，那麼電影的劇情很可能會提供很好的參考和借鑒。”

目前《Uncharted》電影尚未公佈劇照、海報或宣傳片，事實上，本片的選角甚至可能還沒有完成。直到今年3月份，Sony依然在尋找Sullivan的合適扮演者。

如果一切進展順利，《Uncharted》電影將於2020年12月18日上映。

-----

遺跡破壞者

搵個劇透撚做主角

隻game之前網上特價1-4集好似都係一舊水左右

隻game每集死好多人

抵
好撚好玩